{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046093",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087947?place[place_type]=GID&place[gid]=1087947&place[latitude]=37.2340904086&place[longitude]=126.5338703718&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 빠체스파펜션"
    },
    "text": "大阜島(ソンジェ島)パチェペンションは青い海を庭園にした美しい憩いの場です。 モダンインテリアと海の眺め、スパ、バーベキュー施設など最高級の便益施設が備わっているパチェペンションでは海を眺めながら休息することができます。 スパで楽しむ時間とバーベキュー施設を通じてリラックスした会話をすることができます。 代表的な思い出としては、リビングの窓から見える手の届く海の日の出と日没を一緒に楽しむことができます。 パチェペンションでヒーリングしながら美しい思い出を作ってください。 入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。 追加人数及び最大人数を超過した場合は入室できない場合もありますし、ペット入室可否によって入室をお断りする場合もあります。 青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は事情によって決定されることがあり、重複予約が発生すると全額払い戻しが可能です。 料金と料金表の誤った反映により、自動的に予約キャンセルおよび再予約になることがあります。 スパ/ジェット機及び個別バーベキューは入室時から22:00まで利用可能であり、炭+グリル料金は20,000ウォンです。 インターネットは客室から迅速かつ便利に利用でき、駐車スペースもあります。 周辺の観光地としては炭島港、ガラス島博物館、タンノモ海辺、大阜海の香りテーマパークがあります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、客室は203(スパ)、104(メゾネットタイプ、スパ)、204(メゾネットタイプ、スパ)、A102(メゾネットタイプ、スパ)で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パチェペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "パチェペンションは青い海を庭園にした美しい憩いの場です。"
        },
        {
            "question": "パチェペンションの便利な施設はありますか？",
            "answer": "パチェペンションにはモダンインテリアと海の眺め、スパ、バーベキュー施設など最高級の便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "パチェペンションでできることは何ですか？",
            "answer": "パチェペンションでは海を眺めながら休息したり、スパでリラックスしたり、バーベキュー施設を利用して楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "パチェペンションで思い出に残る体験はありますか？",
            "answer": "パチェペンションで手の届く海の日の出と日没を一緒に楽しむことができるなど、美しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "パチェペンションの入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "パチェペンションにはペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット入室可否によって入室をお断りする場合もありますので、事前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "パチェペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には炭島港、ガラス島博物館、タンノモ海辺、大阜海の香りテーマパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パチェペンションで利用できる施設の時間は何時までですか？",
            "answer": "スパ/ジェット機及び個別バーベキューは入室時から22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "パチェペンションの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "パチェペンションの客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室は203(スパ)、104(メゾネットタイプ、スパ)、204(メゾネットタイプ、スパ)、A102(メゾネットタイプ、スパ)の4種類です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 483
    }
}